不喜勿插 右邊個個好可愛

經過見到 想識佢

屌你老母

認真

我要四眼

明明右面個個可愛

個個都負評 我d品味咁差咩

右邊果個係咪凍豆腐？

肥撚到

乜野凍豆腐

包包臉姐